[認真討論]有冇人照鏡覺得自己樣唔差,但同相裡面既自己比就差太遠

點解會咁？

成日

左右既問題

咁點解會有咁既差別?邊個先係真正自己?

你覺得呢

相

因為照鏡個時會掙大隻眼同埋會用表情去微調自己個樣搞到冇咁柒
就好似一個feedback loop control 咁
平時or相中就係open loop

原來係咁

終於出現完美answer,點解網上面搵唔到

最多只見過曝光效應

哈,我自拍都一樣咁樣衰,係咪證明我個樣無得救